Napravo je skřín .
Vedle je stůl .
Na stole je kvetina .
Vepředu je okno .
Na stěně visí obraz .
Na obraze je kočka .
To je Peter a jeho rodina .
Peter sXXXdí a čtXXX noviny .
Jeho zena se jmenuje Maria .
Maria je mládá a krásná .
Mají syna , se jmenuje Karel .
Karel spí .
Maria se dívá na televizi .
